香港/移民外國/回流香港/台灣人 呢到等緊你加入

喂喂喂！人大咗！識人其實好難㗎啦，唔想玩交友app，不如加入呢到啦
呢到絕不強逼你出聚，自由出聚。呢到啲外國巴絲已經自行成功搞過聚啦～
係呢到，你可以訓練你同陌生人多啲交流嘅技巧，自己去識人都易啲啦，
又可以了解到好多唔同地方嘅人同埋事

香港人
喺外國嘅香港人
回流香港嘅香港人
台灣人

呢個谷都超級歎迎你 交友無分界限

不論你好悶，係外國冇人傾計，返嚟香港後冇朋友，台灣人想認識香港文化，呢到都十分啱你。話題圍繞國家，個人，日常生活，總之咩都講

暫時谷中24小時都有人 因為唔同國家嘅人都有（歐洲+香港+本地台灣人）

唔洗擔心時差，總有人陪到你

set咗只可填一次 所以要登入 唔想人重複又重複咁填
如果擔心嘅就唔好入 個人選擇
絕對唔會揀人加 所以歡迎入完再入
加人速度慢 唔好意思要耐心等等

如果你願意踏出第一步入谷，
不彷踏出埋第二步入到谷後多啲山聲，
只願潛水睇人講嘢，冇人幫到你㗎～

多啲出聲

谷友們誠邀各位歐洲朋友踴躍入谷呀

join!